{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55231&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주비버리힐펜션B동"
    },
    "text": "自然と一つになる空間で、ペンションの前後に青い山で囲まれています。 このペンションはヨーロッパ風のモダンなデザインで、どこにも見られないラグジュアリーさを感じることができる場所です。 周辺には仏国寺があり、車で7分ほどかかり、普門観光団地は車で2分の距離にあります。 慶州駅までは車で約24分かかります。 家族を除く3人以上は入室できません。 入室は5時から可能で退室は22時以降にしなければなりません。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能でペンション送迎サービスもあります。利用料は無料です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして使用でき、利用時間は7時から22時までとなっております。 個人火器は持ち込み禁止で、別にバーベキューできるスペースもあります。 最大定員数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの立ち入りはお断りしており、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の毀損や紛失は利用者に責任があるため注意が必要です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して出してください。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ヨーロッパ風のモダンなデザインです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺と普門観光団地があります。"
        },
        {
            "question": "慶州駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "約24分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "5時から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以降に退室してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルも可能です。利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 261
    }
}